媽咪麵我介紹你買一隻美股, 麻煩入一入嚟

NVDA
想同你一齊做股東

利申: 我唔信邪

唔好呀

咪撚玩野啦CoCo

咁要走鬼啦

買 put?

佢燈到今晚美市都唔開 仲唔信邪

仆街啦屌

預言唔準都唔好攬炒

我屌你老母ON9仔你真係愈黎愈弱智
我已經坐撚左係550你仲叫佢買

我未見過鬼唔信有鬼

咪燈啦屌

呢幾日睇定d先啦，等個價錢穩定再買

支持

夠膽大跌我夠膽加倉

你想要貨?

跟

屌你，你買tsla算咁

呢隻無貨係手, 唔驚

屌你咪燈

佢用生命黎燈你你仲唔知邪

有隻叫 QQQ 聽聞唔錯，可以考慮下

同燒山一樣
要佢真心信先得架

試下佢買沙特阿美會點

悶, 想玩命

我可以同佢慢慢介紹NVDA

coco哥真係好撚勇，我中意！老母麵夠膽就入貨！

唔敢入了

除非第一水30卡 defective

如果唔係炒下無貨新聞點會跌

面面開天闢地 七日創天造地
面面愛世人 甚至將他的tips賜給他們，叫一切信他的，不至滅亡，反得永生。

近幾年d貴冇跌過價 越賣越貴

買SQQQ 已經救返好多人

屌 唔好啦

等撈底

屌你 係都買sqqq啦
識唔識㗎你

我介紹麵麵買tesla

買sqqq好過啦

我就唔撚信麵哥次次都搭沉船

sqqq 唔該

屌你啦coco gor

屌你咪燈啦

Wow，連登世紀大戰

順便叫麵仔買埋AAPL

最強對最燈

屌呀

YouTu上嘅睇好tsla
你係假架

好 呢隻野係時候要低手入貨
燈神走左同我講

好仆街 但我鍾意

你地可唔可以去返A股玩?
小散戶心血少屌唔住

係咪想利用麵仔加倉

吉sir啲水水中左幾多

一手
多謝麵麵介紹
想用NVDA回饋返佢

梗係SQ 啦！

利申：有貨

BRK.A 跌到5蚊

現金抽hold咁耐得一手好似唔太合成本效益
應該拎黎上星期撈NVDA

This is lucky money

賭大d 開孫正義買call 啦

coco哥番舊公司拆鑊先啦
仲係到玩股
好鬼無責任心

屌你靜啦吉狗

coco話佢唔係吉田G報

已完

原來未收夠貨

試下推QQQ, 睇下有dot com 2.0. 俾位我入貨

屌 唔好呀

Tqqq啦

叫媽咪面買sqqq得唔得

呢個星期會唔會繼續入貨

炒左農夫先啦

一定無報稅

老母麵買邊隻就put邊隻, 嬴硬

農夫有乜好玩呀
NVDA 出新顯卡，全部人都要upgrade呀，
去硬件台遊戲台睇下，個個都話好心急要畀錢呀

一齊買NVDA拍住上搵真銀

班毒撚講就兇狠
撚有錢咩

同船死嘅人已經跳曬樓覆唔到你

而家顯示卡好貴咩

估唔到我心目中既麵神竟然唔敢接吉仔份戰書 好失望

睇嚟要止賺

幾時張卡爆炸，想入貨

coco哥英國住成點

而家係鬥邪
我都覺得麵仔可以一戰

麵仔留錢買農夫山泉暗盤
無錢買美股

係旗艦級貴

coco gor

麵仔睇圖無信號就梗係唔出聲啦

吹奏完tesla就跌到400都冇

大戶： 出到咁正 啲人實3-5年唔洗換新卡

幫手燈下 落返300比我ALLIN

呢個真 講完tesla就跌到400 講完油平就油期貨負數
有生之年都未見過負油價 都唔知會唔會再有第二次

吉田sir 有冇諗過nvda 估值 唔值咁高

屌你咩

拉

開市未

訂定張3090 俾麵麵打機